新b仔香港幾時發售

好撚靚
不過應該都要近40
買a250唔好

巴打食開屎？

未食過想食下

新尾燈真係麻麻地同a一樣
側面最靚

好似冇以前嗰架咁實用

成隻甲由咁

同2系一鳩樣，好核突

終於聽到人話

唔識欣賞

講唔上型
但同級家庭MPV黎講
靚過bmw 2系同vw golf sportsvan好多
Multi beam LED同個車廂氣氛燈正到